皮革手縫銀包全攻略(2)-送手鐲篇

事源我係上個po 教左大家做銀包

皮革手縫銀包全攻略(新手篇)

為左多啲人睇到同埋受惠 我決定開新po

鐘意既就比多幾個正評啦
遲啲有機會就再見
送手鐲都要時間做 每隻都要3小時咁上下
希望大家支持下啦
已經盡量令大家feel comfortable 地賣廣告
希望諒解

elvieeee_e

正巳評

送都冇人要

留名

跟隊
暫時留左名既巴絲 為左方便我 請跟隊 咪撚Del 人地tg 呀
elvieeee_e

留名

[/quote]
跟隊
暫時留左名既巴絲 為左方便我 請跟隊 咪撚Del 人地tg 呀
elvieeee_e

如圖 真係比心機整嫁

lm支持

支持巴打
巴打好熱心解答我呢d新手既問題

跟隊
暫時留左名既巴絲 為左方便我 請跟隊 咪撚Del 人地tg 呀
elvieeee_e

[/quote]

Thank you
有咩問題都可以搵我 especially 新手疑難

[/url]
[/quote]

留完tg多手可以禁下正評喎
聽講會易啲中

[/quote]